呢兩日商場關晒 要唔要賠償比商戶？

有好多中立既店其實開舖都唔會受影響，但就被迫開舖，想知商場會唔會賠償，有無做零售既巴打知道？

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

【超人撐港】李嘉誠基金會捐10億支援中小企

今日屯門市廣場即日岀左優惠，簽夠1000送其下3個商場300現金卷，仲要平時唔計數ga aeon都得